[突發] 自從連登出左名之後，我宣布連登被大愛左膠P牌仔攻陷！

發覺上得連登近排多左好多P牌仔出Post,
而且好多都強調停一停唸一唸

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

特別係呢個post有成過遍過萬正評
跟著唸住起下條P牌仔咩料，
睇得出唔係5毛，但是徹頭徹尾道德L同埋大愛左膠
呢種人一定要提防，本身呢唸住一了百了block撚左去就算，
但是個post正評越來越多cls,
甘樣會令到連登班細路仔spin去有些少左膠心態！
手足呢種人唔好Block ar, 否則見唔到佢個POST,
左膠可能主導lihkg, 但是真勇武手足會咩都見唔撚到！
勇武派自己圍爐，跟著見唔到出面個大愛POST

推

班飯民左膠打手多到仆街

推推推

感謝前線，守護香港守護市民

雖然我p牌 但尊重前線！！！！

左膠食撚屎

分化bye

首先 我p牌 但我勇武

你講個post入面條link既野 雖然入面態度唔好

但其實係提醒各位手足

勇武係需要民意受權

點解多左咁多人支持勇武抗爭

係因為 制度崩壞 警暴濫權 警黑合作

記住 民意受權

唔好亂標籤同路人左膠 因為分化意味濃